$2新地筒 麥當勞時光倒流價新地筒

限時優惠！
只要用電話出示圖片就可以用$2買到新地筒喇。
因為唔需要列印，仲可以無限任用添！
優惠期 : 2019年9月24日至27日 (早上11時後)

: 正啊、抵到爆，一定食！
: 麥當勞不了

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

之前係咁加價都縮水
宜家2蚊會唔會得番一啖

限時優惠啫
唔係長期減
應該就唔會嘅

肯定無兩個半圈

中資 不了

俾d骨氣啦 香港人！
唔食當減肥
依家又唔係好熱

金拱門不了

原本話罷食又去買個啲人
2蚊買起你人格呀諗清楚呀

屌你老母收嗲啦投你老母呀
咪再推/不推文

十幾年前都無見過

金拱門無益

諗下$2 佢會畀啲咩你食

佢D甜筒雪糕質素同雪糕車果D相差甚遠

我終於知道點解香港人個個皮膚病

金拱門坊圾食品

正牙 聽日去吃🤤

麥當勞比狗食

就係兩蚊跌落地下都唔想益金拱門

明明11月24號就係選舉，點解冇人提？

唔係割蓆，但明明區議會個選舉就係喺11月24日，點解冇人提過？
大家文宣講之後搞咩講之後搞咩，十點咆哮十點咆哮，但點解唔可以留意返區議會？我哋要由區議會開始攞返系統內嘅話語權。
我知道大家自從16年立法會大選都好灰，睇住自己選入去嘅人比人DQ彈返出嚟，自己嘅意見同聲音硬生生比人鎖咗喺體制外面，谷到所有嘢都只係能夠上街。
到今日時代革命，香港人再一次醒覺，大家都落咗力去自己老豆老母自己救，del台嘅del台，和你塞嘅塞，簽聯署嘅聯署…

無論革命成功與否，真係真係大家都要入番去體制入面。

我哋始終都要有兩手準備。

香港就嚟死啦 仲時光重流
我要光復呀

細菌雪糕